【彭博】Vodafone喺華為網絡硬件搵到祕密後門

SmarTone 嘅朋友...

smartone 用緊Ericsson

我以為佢係Vodafone旗下所以...
咁都好啲，sor我錯咗

你昏迷左幾耐？

666年

1488年

推post 嘅朋友睇下reddit fact check先